---
layout: "overview"
title: "Baukran Oberdreherkran"
date: 2019-12-17T19:12:01+01:00
legacy_id:
- categories/770
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=770 --> 
Hier seht ihr meinen ersten Baukran als oberdreher gebaut...
Ich baue ihn gerade zu einem Giganten um mit über 2,00m Höhe und über 1,80m Länge

Euer Alphawolf